有一個白痴跌錢包

紅藍主調錢包 應該在銅鑼灣附近丟了
裡面有一封白色醫管局信件

如果找到的話 麻煩請聯絡一下

謝謝 🙏

推